熱刺沉淪之謎：隊友搞艾歷臣女友

由上屆歐聯亞軍，到今屆被拜仁作客大炒7:2，熱刺狀態、成績直線下滑，唔只球迷甚至球評家都諗極唔明，破解唔到熱刺沉淪之謎。近日網上傳出核彈級消息，表示球隊狀態低沉係源於陣內驚破桃色醜聞，網傳中場艾歷臣女友，同中堅維頓漢有染，唔單只搞到艾歷臣冇心機踢波，仲引發更衣室打鬥，連王牌哈利卡尼都牽涉入毆鬥之中！

熱刺近期軍心渙散，球隊攻守都唔掂，無論球員同領隊普捷天奴都心事重重，演出遠遜於上季。熱刺新季聯賽7戰僅得3勝2和2負劣績，當中輸過畀紐卡素同李斯特城，早前英聯盃又被低組別球隊高車士打淘汰，剛啱歐聯主場迎戰拜仁，竟然大敗2:7，球迷睇到擰晒頭，普帥於場邊都冇晒心機。

熱刺成績極速滑落，有知情人士於網上爆料，話熱刺更衣室近期面臨空前危機，原因係艾歷臣女友竟然同維頓漢有一手！「艾歷臣老婆（其實是女友）Sabrina Kvist同維頓漢上床，之後被隊友知道咗，哈利卡尼嬲到爆，更衣室發生大打鬥。事件發生之後，熱刺會方決定唔同維頓漢續約。艾歷臣本身喺今年夏天會轉投皇馬，但最後因個人問題告吹，今次事件令艾歷臣更加心灰意冷，認為熱刺已經完全唔適合發展。依家更衣室關係緊張，有一半球員唔同其他人講嘢。普捷天奴束手無策，亦決定下季離開，帶埋艾歷臣同卡尼過皇馬。」

Sabrina同艾歷臣12年起開始拍拖，舊年迎來兒子出世，雙方一直好恩愛，今次竟傳出Sabrina同維頓漢搞埋一齊，堅係好震撼。知情人士仲放出維頓漢右眼腫黑嘅相片，令傳聞更加似層層。傳聞傳出後艾歷臣即時喺網上否認，話完全唔係事實，維頓漢都有喺該帖上回應，並打出心心Emoji，齊齊否認傳聞。艾歷臣同維頓漢踢熱刺前，喺阿積士都係隊友。

往死裡打

泰利同布歷治
Kdb同25圖

後繼有人

被隊友知道咗，哈利卡尼嬲到爆，更衣室發生大打鬥

點解卡尼嬲得仲勁過當事人咁款

kane同大力臣有野

比利時佬咁鍾意派帽畀隊友

比人搶先一步，食唔到艾歷臣條女

大力臣好撚慘

肥普同大力臣過皇馬啦

會唔會咁呀 當傾係傻？
幫情人箍返實個正印？望都望佢哋散啦

應該係傾同華湯根有嘢
發現佢出軌 咪嬲到震

[COYS - 時代革命] 熱刺球迷吹水區 169

#125 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

又發現核彈

屌你阿里：你老婆同人搞3p

球場內外都咁仆街

瘋了

帶綠帽梗係唔想咁揚啦

冇份食大力神條女
要返歸食豬扒

一路睇一路等緊防身鐵棒出面

唔係話新黎個中場人工高得濟咩

熱刺隊員羅利斯在接受足球報訪問中，炮轟簡尼和艾力臣等人，稱他們就是熱剌更衣室的毒瘤。

羅利斯談到：「如果你作為球隊隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多超級球星，他們踢球都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。」

羅利斯：「在球隊維頓漢常常痛駡一些年輕球員，這再正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在一場熱身賽中場休息的時候，維頓漢上半場踢得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進一隊的球員，當時很多隊友都已經無法容忍維頓漢的所作所為，再加上那些常被他欺辱的球員，無法阻止的一幕發生了，至少有10人群毆了維頓漢，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的迪里艾利更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時艾達韋列達，孫興民這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止，好像一切與他倆無關。」

羅利斯：「當發生那件事情後，維頓漢更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在2019年歐聯決賽維頓漢正是用這根鐵棍報復了簡尼，在最後決賽對陣利物浦比賽結束後，全隊回到更衣室，維頓漢說道：『英超最佳射手，明天我們就要回家了。』」

「簡尼臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默地走出更衣室，這不像簡尼的性格，果然在簡尼再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在維頓漢毫無防備的情況一棍打下，維頓漢挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦地抬頭才看到是打他那人正是簡尼，不等起身，簡尼又是一頓亂棍爆打，維頓漢在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的斯素高可不會放過這樣的機會不斷說道：『哈尼，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。』」

「簡尼的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去韋頓漢就昏死了過去，打得興起的簡尼怒了，朝著吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』斯素高也不甘示弱：『你再說一遍，有種你重複一遍！』斯素高沒有再回應簡尼什麼，如果簡尼手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的普捷天奴不停地說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」